D愛國窮撚見到今日賄賂非州人新聞會唔會好HURT

屌你老母, 枉我地咁愛國, D錢竟然送比非州人都唔撚送比我地呢班愛國愛黨中國人, 仲話咩還富於民, 全部都係屎腦幻想出來

五毛死曬

比我講撚中, 東亞病夫連黑人都不如
而家唔係歐美國家歧視你班愛國東亞病夫呀
係你地領導人歧視你地呀
黑人偷野就放人
仲要派埋錢比非州人

再望下你班愛國窮撚東亞病夫, 日日歌頌共產黨同領導人, 屎都冇得食